（龍門打手）龍門冰室推出蛋卷

下個月農曆新年
瓏門冰室除咗推出瓏皇糕點之外
同一時間 亦決定復刻
「瓏皇手工蜂巢蛋捲」
由於全人手製嘅關係
首批限量1500盒

即日起開始接受預訂 15/1 準時發貨

#呢壇嘢啲工序真係好麻煩
#係你哋話想食先出返咋

【 瓏皇手工蜂巢蛋捲 訂購連結 】

（又做龍門打手）龍門手足製朱古力味蛋捲食評

以前買過一次 真係幾好食

推

真心好食

Hi ching

一陣訂

我都係

點解咁多負皮

因為龍門俾狗食

雖然龍門蛋卷好好食，但大家都可以支持下其他黃店年糕

[每日更新]2021年黃店新年年糕集中討論區

準備餵你食

屌，hater就出返去啦

聾暪

因為我唔小心負皮左

18條138蚊，真好搵，同大J有異曲同弓之秒

唔係喎，原來係正皮

大J咩事？

香港製造

啲衫嘅原料係支那貨？

you go eat shit

咁有咩問題

Like you

其實係雞蛋裏挑骨頭

大J街頭服裝品牌《boyhood.》全是大陸布料製造 (2)

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

龍門D野超好味
食蛋卷之餘又可以幫到被捕手足逃離香港
麻煩大家快d懲罰龍門張老闆

你點知老闆幫被捕手足逃離香港

似9up

渣狗個閪牛閪麵咪仲好搵

南亞仔又變返幾年前既南亞狗
人人喊打

原味係咪好食d

收到，落樓下富臨買

$55蚊 好過搶

我淨係食過朱古力味 幾香幾鬆化

上咗熱門

你就真係狗啦

好多渣渣兵負皮

正評唔到 淨係可以 推一推

Thx ching

梗係啦
諗住成功抹黑
點知柒到證明番人地轉頭

南亞巴

仲要食埋回力鏢 原來自己先係中資

Hi

快啦柒頭

推
琴日買咗年糕

仲炒緊車

我都買咗好多

咁快手

傳真社終於出現左啦

屌 佢仲係唔明間嘢已經dormant 咗

而且張生真係私吞就唔會執咁多間啦

而且佢個回應根本就係有罪假定

18條138蚊
有冇手足價

而且我唔明點解佢一日咬定佢同富臨有路

冇和勇不分$30

希望你陷家產🙏🏻

好似有啲貴

同食三文魚壽司一樣價

食過真心好食

以為人渣哥8蚊件果隻

禮盒裝嚟

屌你老母龍門
遲下出渣卷

食過堅好食

蛋卷又真係有D想買
利申:好鐘意食

已經又叫fakewire 屌龍門啦

如果有散裝做試吃就好。希望老闆諗諗。

睇自己荷包啦 我記得膳心平啲

我記得以前有

如果出，想知人渣哥幾錢一盒國幾多條

傳真社黎料喇，出左新Post 一大段,列好多問題，似是疑非咁 故弄玄虛 混淆視聽

係逐條賣 一條$30 和勇不分$30

我見到 已經喺隔離po怒屌

大撚哂!?
茶記蛋撻夠香港製造啦
咁係咪要貴!?

【龍門被屈】被指富臨關聯人士嘅張光成係非關聯人士

#238

完全係死雞撐飯蓋feel

要平可以去膳心

你咪個隻死雞囉

以為係瑞士卷隻蛋卷

佢有啲問題好刻意set trap咁，社運前大把香港人食吉野家etc, 佢問龍門同個藍人點識，好刻意令人覺得龍門同藍絲fd

138蚊盒

Exactly 根本已經有bias 而且佢朋友都可以入佢

好食㗎

你個名

（黃版鄭紀航）傳真社表演死雞撐飯蓋

因為唔講啦

你第一日黎龍門我請你食條

產量唔多包裝成本應該幾貴

我請一盒

同埋好易碎

算抵喎先$138
五毛又想分化?

我又要

我都覺得係偏貴

無錢買

呢個價錢係偏貴
今次pass

小心啲蛋卷有精液

點解蛋卷咁撚貴？
貴在個罐？

坦白講 好Q貴
今朝去惠康買左盒蛋卷/~18條
都係$34

我都覺得偏貴 所以一盒就夠

唔緊要 購物要量力而為啊

飛機杯咩

好似係禮盒裝

我都覺得偏貴

可以試一次嘅

禮佢老母啊
$138起碼一磅裝先合理

其實唔算平
不過有多餘錢既可以幫襯下

邊隻牌子啊？

幫你去Facebook pm 下

Agger 唔一定要買

係咪富臨點心大廚制作先

其實係咪請左你做kol

少少貴
18條邊夠食呀

仲話限量1500盒

渣哥搵咗王宗堯
龍門可以搵莊正
$138/18條 包明星親筆相/精品
都或者可以諗吓

死返去食71蚊咖哩碎牛飯啦傻閪

唔係只係呢排得閑

佢好似同周啟生幾fd

18條真係少咗
一陣風咁就冇哂嗚嗚

利申應該都會買嚟食

Agger

fyi, 海邊走走最平都9蚊條

富臨整既？

瓏門有自己廠

黃還黃
138太貴

笑撚左，搵啲垃圾比，咁不思長進，咁中國都唔差，好過納粹德國幾萬倍，都唔知你地嘈乜

2個post都上熱門

膳心蛋卷都好食

屋企有罐

$138貴喎
真心卻步

其實我都覺得少貴

今次真係加咗好多價
我唔撐

我要老細詳盡解釋

我都記得以前好似$60-70一盒

蛋卷都限量一打唔洗找

怕好似上次月餅咁？

食開好唔錯 就算唔計顏色都好食過好多連鎖
想買龍門但係太貴138 18條 2日食完

膳心新年都有出

幫龍門平反返 膳心蛋卷description
係寫一盒$98 21-24條 咁18條都唔算太少

不過的確偏貴 大家自行斟酌

多咗咁多渣家軍ac嘅

可能想配合傳真社反攻

最慘間嘢黑心，呃手足代通知金，完約要執柒仲賴返你哋屌佢呢

南亞仔你係咪玩呀？
膳心都推

有冇其他推介

膳心啲野係幾好食
佢啲曲奇正到

龍門出咗小菜 蝻亞仔出食評未

而家去食

尖沙咀？

係

又賣消失了的聖誕卡
［逆權司機］橫泊的士保護手足，女兒心臟衰竭，賣糕點籌生活費醫藥費

#185 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

紅豆西多係咪冇左

有

入咗

渣哥今日生日 一齊入嚟祝賀下佢

渣哥生日快樂

出咗2.0 有珍珠&雪糕

Ching 會唔會去試

我都係紅豆夠啦

我都遲下去試 不過之後應該行10km都唔掂

紅豆已經夠肥
珍珠個隻應該２０００以上

一個下午茶 超過半日所需

我估紅豆西多都係１５００
搞唔掂
我覺得龍門可以整返個新年漢堡 對埳 Ｍ記

其實個idea幾好 因為老細睇到

我估佢下一步會賣埋糖水

咁都睇到
你係咪直接同老世聯絡架

我淨係知佢會上連登咋 我當然唔識老細啦 佢出翻紅豆西多都係因為連登多人要求

紅豆西多係屈機
唔知會唔會放返落下午茶

而家全日供應啦

記錯左添
以前紅豆西多好似直頭九舊加塊雞扒下午菜
記錯左好似芝腿西多咁半塊

有冇可能可以一個人食哂

所有物料冇支那？

Ching 唔用水喉水？

唔係 想問你點解要用支那劣料先
外國啲嘢宜家平咗

我又唔係老闆真係好難知佢入咩貨 只知佢廠房喺香港

有
我得
嗰時暈餐食麥皮 再壽龍門食下午茶
嗰排好似個人都脹埋

咁好肯定會落支那物料 唔係軍打手

講冇都冇人會信啦